唔想罷工俾人炒

好簡單 拿拿聲落街人肉截的士